緬因貓大概幾錢

鍾情大貓，依家養緊隻兩歲布偶，想養隻緬因貓同佢玩

領養啦

領養代替購買

有一兩歲緬因貓領養咁著數？有既話我好樂意領養

直接搵相熟寵物店買 一係去寵物展睇

食窮你

養一隻大狗更加會食窮

搭單問:有無人知道邊倒有得買兩隻眼唔同色既貓

邊到仲有寵物展

陰陽曈可遇不可求
野貓 流浪貓 寵物店都見過 但要搵就冇次見到
同埋我聽過係有機會變返同色（未fc)

樓主隻布偶係搵breeder？定自家繁殖 想養所以問吓

旺角兩皮幾
Breeder大約皮半
強國返大約一皮

當然仲要睇色系+/-$3000

支持拎隻芝娃娃同佢哋玩.

購買代替領養

邊度有緬因貓領養

睇過網上有得international shipping

國外買番香港